美國創經濟奇蹟 川普：這只是剛開始

美國總統川普（特朗普）週三下午（6月6日）在白宮表示，從經濟統計數據來看，美國創造了有史以來最強勁的經濟增長勢頭，失業率和就業率都創下最佳紀錄。美國企業家把經濟的快速增長稱為「川普奇蹟」。川普說，這只是剛剛開始，美國經濟會更繁榮。

川普總統於週三下午在白宮的玫瑰園發表演講時說：「美國的失業率創下最低紀錄，美國非裔和拉美裔失業率也都創下有史以來的最低紀錄，女性失業率創下21年來的最低紀錄。這些數據前所未有。自選舉以來，美國的經濟價值已經增加了7萬億美元。」

川普說：「這只是剛剛開始。」他說，接下來的鬆綁監管法規及減稅效應，讓美國經濟會更繁榮。

美國企業家、專欄作家韋恩‧埃林‧魯特（Wayne Allyn Root）6月5日刊文說：「在川普的領導下，一切都發生了改變。貨幣市場已經打開，大家又開始購買，又開始寫支票了，我是活證據，我正在籌集資金用於商業交易，一些財團主動找上門來投資，投資者求我接受他們的支票，這在奧巴馬執政的八年當中從未發生過。」

「我們又可以自由地賺錢了，太陽出來了，天空變藍了，各個領域都有工作機會，『川普奇蹟』展現出來了」，魯特在文章中說。

白宮首席經濟顧問拉里‧庫德洛（Larry Kudlow）在週三下午的新聞簡報會上說，川普是過去20年來美國最堅強的貿易改革者。他把美國經濟的快速增長歸因於川普推動的減稅和放鬆監管法規的政策。

他說，川普總統非常清楚貿易改革方向，要採取必要措施，保護美國、美國企業和工人。「他不僅保護了美國的利益，而且為我們的企業和工人開闢了發展之路，坦率地說，也帶動了世界經濟的發展。」

庫德洛說，川普正在努力修復「坍塌」的世界貿易體系，使其回歸正軌，希望建立一個互惠的貿易體系，降低關稅，消除非關稅壁壘。美國的關稅比其競爭者低很多，是全世界平均關稅最低的國家。

庫德洛說：「在國際貿易中缺乏互惠這個問題上，尤其是應對中共的不公平做法上，包括兩個黨派的過去幾任總統一直光說不做，沒有解決。川普總統有骨氣挺身對抗不公，並將繼續奮戰，因為他相信這對美國乃至全世界其它國家是最有利的。」

本週五（6月8日）開始，美國、日本、德國、法國、英國、加拿大和意大利七個國家的領導人將在加拿大魁北克的旅遊小城拉馬爾拜鎮舉行為期兩天的七國集團（G7）峰會。

庫德洛說，峰會期間，川普總統將與加拿大總理特魯多及法國總統馬克龍舉行重要的雙邊會談。

他希望七國集團領導人會注意到川普的經濟政策已經奏效，並且一起擴展這些政策，給美國和世界經濟帶來繁榮。

侵侵奇蹟

肯定會發生既事奇乜野跡姐
侵侵

商家佬果然係商家佬

留名睇反侵撚仲有咩講

侵當選果陣好多話又移民加拿大又話美國末日

in trump we trust

要移民要經過好多程序, 你估買張機票就走到咩

班盲反又話第3次世界大戰既

又話要搬個Hollywood去加拿大

希拉制當選應該打緊ww3

重好記得佢當選時 班蝗蟲舉哂旗慶祝話佢會攪死美國

前任種出黎既成果，後繼者就攞晒彩。呢家邊個做美國總統都有咁既成果啦。但四年後就要繼任人幫佢埋單了

make America great again

家下睇返佢D競選承諾, 又真係做齊

liberals : 話之你經濟點好工人點受到保障女人點得到更多工作機會，總之你donald trump作為白人男人民主選舉贏左個女人就係sexist就係fucking white male

金融危機近了

hahahahha

我就唔信侵只會做到4年

笑乜柒？
佢打貿易戰唔只搞尻支那
連EU加拿大日本都郁埋

單機貿易咁經濟仆街係遲早既事
佢而家真係收割緊黑鬼馬個光環咋

咁少可班5毛未衝晒入黎嘅?

依家所謂經濟好境其實都係印咗成十年銀紙印出嚟

美國零售市場而家好差下....

連登班中學雞十年前2008年仲讀緊幼稚園都未知乜嘢係量化寬鬆政策！

印完有能力停先有得玩落去，宜家美國收水加息經濟數據仲可以靚一靚仔，你再望下香港同支那

你咪柒玩啦，條路一早鋪好點行啦，而且係近兩年先收水，成班白痴又要搵神拜

都係, 黑鬼d 成果其實係布殊種落, 布殊d 成果係克林頓種落
6-7年後睇下侵仔個繼任有無成果就知侵仔到底做唔做到野

等緊習習奇績

請問點差法 真心想知

其實全世界有邊個國家個零售市場係好.....

你條撚樣就咪撚鳩下鳩下逢侵必反啦，邊個振興美國，邊個就係一代英主啦，有人讚侵兩句就起晒槓，日日幾億人幫習種狗打飛機唔見你出聲，on9仔

美國2018年3月零售額449616(百萬美元)
與上期相比 +17.08%
與去年同期相比+5.72%

真係聽佢9 up啦

歐巴馬幫細布殊執多幾多屎知唔知 唔知就唔好衝出黎柒

之前好多港女fd係facebook po
Donald Trump is not my president!

因為真係"not my president"
話明港女

實係咁啦 自己做果8年一d野都做唔到 一落台就爆炸咁狂升
E d叫咩？ e d咪叫前人種樹囉
奧巴馬明益下家 唔貪功啊 一定係除非唔係

一講到侵就成班insider彈撚晒出番，我都唔知連登有咁多人係白宮做花王清潔

記得當選前支那啲網民係壓倒性撐侵侵，話美國係需要一個將軍多過一件「白左」，同時踩到個八婆連雞都不如

你都on99,而家搞其他國家既目的好明顯係想逐個坐底傾r著數，最後你估真係搞盟友咩，先加後減咋

佢地話係上一任總統嘅政策效果衣家先出現

打起經濟戰，美國一定更傷

因為駛慣嘆慣，用開價廉物美中國貨

中國大不了打回廿年前，冇得再土豪

唔係中國人，香港人食緊屎啦，地球停轉埋

佢係要脅歐日要制裁中國渣。不過又贏

網購係打擊實體商店，但總數據係上升

“We’re going to win. We’re going to win so much. We’re going to win at trade, we’re going to win at the border. We’re going to win so much, you’re going to be so sick and tired of winning, you’re going to come to me and go ‘Please, please, we can’t win anymore.’ You’ve heard this one. You’ll say ‘Please, King of Xi, we beg you sir, we don’t want to win anymore. It’s too much. It’s not fair to everybody else.’” Chinese said. “And I’m going to say ‘I’m sorry, but we’re going to keep winning, winning, winning, We’re going to make China great again.”

咪on9 啦屌，中國先係享受慣果班
美國真係大不了買嘢貴兩三成，贏國就直情屎都冇得食

反侵聯盟點解釋紅字?

川普總統於週三下午在白宮的玫瑰園發表演講時說：「美國的失業率創下最低紀錄，美國非裔和拉美裔失業率也都創下有史以來的最低紀錄，女性失業率創下21年來的最低紀錄。這些數據前所未有。自選舉以來，美國的經濟價值已經增加了7萬億美元。」

連大愛黑加架都唔幫非裔

一定係前人種樹

機械人邊有咁得意

反侵撚比佢美國綠卡咪又係扑住去

中國貨仲價廉物美？
平衡時空？

當初侵侵選完 話會移民去加拿大果班on9去哂邊

笑死我
打貿易戰
你地支那食都冇得食啊
你仲可以係度出post?

呢家d數據其實好表面，未能反映到trump既表現，只係反映番Obama' administration既成果，再望番trump近幾個月既政策，中國又搞，歐洲又搞，連自己鄰國加拿大，墨西哥都唔放過，前幾日g7峰會個美國財長比加拿大兜口兜面咁屌，話咩US tariffs are destructive.但個財長仲笑騎騎話咩呢d係家庭糾紛。 大佬，鬼同你有親，人唔笑狗都汪啦

最慘係返鄉下連田都俾人收晒起樓, 呢獲真係要食磚頭

都仲有人肉可以食既

Obama 起Trump 未當選前仲串trump 點帶返啲職位返嚟,what kind of magic wand do trump have 之類，而家侵做到，又有班撚仔死撐係Obama功勞

佢做事能力同佢痴線既言論爭好遠

女性失業率創下21年來的最低紀錄

黑力架21年前係咪開始種緊樹?

係, 美國人駛慣嘆慣

所以D工廠搬緊去價廉物美既東南亞

其實有冇經濟戰, 中國作為世界工廠競爭力下降係事實

反映唔到侵又反映到力架，ching睇開d數據都幾有個性

搞中歐加墨有咩咁出奇，最後邊個國家會俾人征最多稅顯然易見啦，美國搞你全世界都遊刃有餘，因為話事權從來都係美國度，有日歐豬退出北約，加拿大唔洗美國保護要建軍，你先出黎鳩up啦。

你要拜神冇問題, 唔該你搞撚清楚乜嘢功勞歸邊個, 黑鬼係廢, 但2008年唔係佢個量化政策美國都搞唔撚掂, 人地聯儲局set撚晒指標幾時停印鈔機, 今日美國所謂經濟好境唔係靠印銀紙唔通真係靠侵侵做果兩年總統就可以做到! 當然你唔知唔撚奇, 因為十年前你仲讀緊BB班我唔怪你!

你d垃圾除左標籤人做五毛仲識乜, 你要拜神唔撚該去觀音廟!

講真 09gfc食完屎之後失業率年年都跌緊
16已經和左04年 17繼續跌實係new low架

你係唔係香討廢老上身, 美國唔響大陸入貨去越南, 泰國, 印度買唔撚得? 有乜撚嘢其他地方造唔到只係得大陸造到?

梗係not my president，佢哋個president係個八婆林鄭

收撚皮啦，侵做嘅就鋪好路，qe就力架做嘅?咪又係聯儲局鋪好路。

你係個腦裝屎定你老母生漏左個腦俾你啊，自己都前後矛盾都好意思扮老屎忽

trump先做得年幾，d成效邊有咁快黎料，反而人地Obama打左8年根基，成效逐漸顯然，唔係人地捱過左金融海嘯，締造左咁好既經濟條件，trump點可以收割成果，但佢再咁落去，遲早敗晒美國身家，經濟沉番三五七年。

食懵左？

連登班小朋友識撚睇咩

董健華都係商家佬，除左另公廁有廁紙，佢對香港仲有咩貢獻？

聯儲局局長邊個提名架小朋友!

點解仲有人覺得侵侵同習帝係對立？
中美俄個領導人friend 到差在未燒黃紙

咪撚兜啦逢侵必反

搞掂左中興先講啦仆街

外國依家最出名係"China Free"

Unemployment rate only dropped because more people are out of labor force & have stopped looking for work.Not a real recovery, phony numbers

都係President Trump最清醒

係啦, 之後幾年都跌又係黑力架功勞
永續種樹

侵仔降稅鼓勵美企/ 外企番/去美國增加就業
應該都係黑力架係背後教佢

7.8% unemployment number is a complete fraud as evidenced by the jobless claims number released yesterday.Real unemployment is at least 15%

歐盟日本墨西哥偷咗美國咁多工作，實際失業率一定無咁低

兜乜撚嘢, 你識唔撚識架細路!

幫習帝換哂血啦，自己再擺人入去

笑咁樣講係冇意思囉
唔係笑咩

瓦倫泰大總統

你柒完未? 侵做嘅嘢都冇可能可以響一年半載有效果啦, 而且佢嘅減稅收水政策其實係QE之後嘅延續, 就算係香港都有人多年前已經講得出, 唔信你自己google下Mr. Treegunter嘅"萬劍歸宗", 睇完你就知道美國印完差唔多十年錢就要用減稅等手段令美金回流番美國!

香港失業率都係歷史新低，林鄭係咪最偉大港督？

如何評價奧巴馬經濟遺產？（上）

如何評價奧巴馬經濟遺產？（下）

照你咁講， 寫哂劇本啦
黑力架上台同侵上台，劇本都係咁行

咪話撚左你腦生草，up咁撚多做咩，你bias就bias啦，反侵直接講就得啦，唔洗係咁覆人講廢話wor，總之功就力架嘅，所有長期戰略都係力架定，侵唔係總統黎，ok?死廢柴

我上邊同佢講侵都有減稅吸引投資者

佢都話減稅收水政策其實係QE之後嘅延續
即係又係黑力架己經計劃好哂，美國三十年後既政策， 美國之後盛世都係黑人種樹， 美國之後幾年衰就係侵侵玩爛左
其實己經冇咩討論空間

最小金融經濟係，但外交一定唔同，我唔係反侵，但有啲嘢唔係侵嘅credit就一定要講清楚，我講咗N次，侵上台都只係跟住共和黨set好嘅schedule 做嘢，只係表達方式可以用番侵果套，不過明顯中興單嘢係侵自把自為！

條友選擇性失明，又自相矛盾，點討論。

攪死贏國就差唔多

支那打回廿年前？雜種俾人拉出來遊街批鬥都似

對贏國貿易無輪出入口都係新高

on9仔, 即係話就算民主黨做今屆總統都一樣會減稅收水, 我已經話咗你知連香港一個blogger都估到美國會響QE之後用減稅依種手段去收水, 咁即係邊個上台都係用依招架啦, 乜撚嘢自相矛盾啫!

QE嘅影響根本就未完, 打後幾年先係關鍵, 如果美元企唔住美國就會俾之前發嘅債拖累, 所以亦解釋到點解今屆政府會咁快出手搞大陸, 因為要確保美元繼續稱霸, 其實黑鬼響大選前都已經鋪好路出招對付大陸, 不過就用比較溫和嘅TPP, 可惜依招未出已經俾侵上咗台同廢埋! 唔知你明唔明QE, 減稅同對付大陸當中嘅關係, 如果唔明我都冇計!

得啦，你自己收皮啦，無人想同你討論

屌睇到一半先發現轉左習總version

睇下聯邦赤字再講

你乜鳩都唔撚識搭唔到嘴我明嘅

這只是開端

算啦ching
係連登
逢係有關侵嘅政治 經濟topic都冇得理性討論架

夠啦，唔好再吠啦，你好撚嘈，屌撚完你前後矛盾仲要繼續up，你係咪咁撚犯賤啊

真係make America great again

你認為同愛港力之流同一level既群組可以同佢理性討論咩？

講唔到落去人身攻擊就夠啦

宜家仲中國貨，遲吓好難講，好多廠都逐步撤走啦

美國佬係嘆慣
但你強國好耐已經唔係價廉物美
咪傻啦，5毛
唔用你強國，用東南亞貴小小一樣取代到

差緊個城牆

呢樣唔關黑仔事啦嗎

已經打緊ww3

屌你老母你仲弱智過班左膠

愛侵力

連登仔吹奏邊個就死邊個
當年蔡英文而家係台灣變過街老鼠
侵侵唔同既係有連登仔好落力幫會搬龍門

所以侵侵係連登點都唔會輸
炒車7左都有位兜

講出黎自己有冇笑？

巴打係咪大學國際關係研究個啲教授，收埋啲料咁撚勁

中美係咪調轉左，而家班大陸土豪嘆慣又真係幾啱

又幫柒侵打飛機

一陣又有班人入黎話佢放生中興係賣國賊架啦